唔明點解大家掛住裝修！

對準政權啦！

烏克蘭議員觸怒民怨 被塞進垃圾桶遊街

烏克蘭國會議員卓拉夫斯基（Vitaly Zhuravsky）疑因曾提到打壓反政府示威者的法案，昨天走出國會大樓時，被一群憤怒的民眾包圍，還被人壓著頭丟進大型垃圾桶遊街，人們對他極盡羞辱，直到警方到場，才將卓拉夫斯基救出。

pish

推

屌，咪就係

有一種方法可團結全港九成市民

Push

兄弟爬山 各自努力
不指責 不篤灰 不割蓆
五大訴求 缺一不可

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

P牌，代出post
2019年10月5日 晚上七時三十五分，順利邨
又是一條人命，今日第三條。中共操控黑警到底殺了多少香港人？！！！

黑警又運條屍當有人跳樓⋯⋯

支線變主線

True 搞核心先有用

請暫停裝修！

成世唔好出公開場合

搵人直接去打7林鄭得唔得！！

公開場合俾你埋到身？

係沉迷裝修

聶德權個日大家玩左幾耐

係有班人掛撚住講裝修

Posh